"Stopped reading documents" = "已停止读取文档";

"Reading document" = "正在读取文档";

"Doing research with Bing" = "正在通过 Bing 进行研究";

"Error reading documents" = "读取文档时出错";

"Talked to %@" = "已与“%@”对话";

"Reading documents" = "正在读取文档";

"Archive Chat" = "归档聊天";

"Read %@" = "读取 %@";

"Stopped talking to %@" = "已停止与“%@”对话";

"Error analyzing" = "分析时出错";

"Archive" = "归档";

"You declined this action" = "您已拒绝此操作";

"Creating image" = "正在创建图片";

"Search failed" = "无法搜索";

"Creating %lld images…" = "正在创建 %lld 张图片……";

"Reading %@" = "正在读取“%@”";

"Searched 1 site" = "已搜索 1 个网站";

"Read %lld documents" = "读取 %lld 份文档";

"Stopped analyzing" = "已停止分析";

"Unable to find metadata" = "找不到元数据";

"Stopped reading document" = "已停止读取文档";

"Visited %@" = "已访问“%@”";

"Unable to find citation ID" = "找不到引语 ID";

"Unsupported content" = "不支持的内容";

"Talking to %@" = "正在与“%@”对话";

"System error" = "系统错误";

"Starting action" = "开始操作";

"Stopped researching" = "已停止研究";

"Browsing %@" = "正在浏览 %@";

"Searching “%@”" = "正在搜索“%@”";

"Error creating images" = "创建图片时出错";

"Stopped creating image" = "已停止创建图片";

"Error reading document" = "读取文档时出错";

"Error creating image" = "创建图片时出错";

"Stopped" = "已停止";

"Visited the web" = "已访问网页";

"Read document" = "读取文档";

"Error browsing" = "浏览时出错";

"Finished analyzing" = "已结束分析";

"Delete Chat" = "删除聊天";

"Creating 1 image…" = "正在创建 1 张图片……";

"Visited %lld sites" = "已访问 %lld 个网站";

"site" = "网站";

"Error talking to %@" = "与“%@”对话时出错";

"Read documents" = "读取文档";

"Searched %lld sites" = "已搜索 %lld 个网站";

"Are you sure you want to archive this chat?\nYou can view archived chats in Settings" = "确定要归档此聊天？\n您可以在“设置”中查看归档的聊天";

"Search stopped" = "搜索已停止";

"Invalid citation" = "无效的引用";

"Writing prompts…" = "正在编写提示……";

"Visiting %@" = "正在访问 %@";

"Unable to generate URL" = "无法生成 URL";

"Research complete" = "研究完成";

"Stopped talking to site" = "已停止与网站对话";

"This can't be undone." = "此操作无法撤销。";

"Making a research plan" = "制定研究计划";

"Searching" = "正在搜索";

"an external site" = "外部网站";

"Error researching" = "研究时出错";

"Any created memories will be retained." = "所有创建的记忆都将保留。";

"Stopped browsing" = "已停止浏览";

"Analyzing" = "正在分析";

